中產同我入來！金融戰都要繼續

唔好再講咩香港大把錢，有錢佬都開始走，每人走啲每人走啲就好撚多
唔好再話咩連登無有錢人，尋日一個巴打獨力就拎咗一億！
雖然佢做錯咗，無正式「走資」，只係移離中資銀行

咁到底點樣先可以正確走資？？？
走資唔止係為香港，同時都係為你自己、為屋企！

／／／
有巴打話我知在香港匯豐總行國際銀行業務部可以開英國户口 而不需要英國地址！各位中產朋友可以嘗試下！！！

／／／

馮敬恩：【金融戰第一步】究竟可以點樣走資？ TransferWise 簡介

走資喇喂

千祈唔好將走資消息整成廢老群祖啲訊息
有1個人做 就可能嚇到另一個走 就繼續有人會走
嚇到冇人敢接貨然後直接谷底

不過事實上今時今日....
資產價值真係值咁多咩???根本就係炒高咗好多
一跌就變到日本爆破咁

大家幫推，呢個世界錢先係最重要

錢嘅威力最大，有錢嘅連登仔到你地發威

英國一定要住址證明先開到銀行架